用香港黎劃分,時事台係新界.財經台係香港, 波台係九龍, 動漫台係離島

球台係半山

Cc toy係深水埗，站務台係東龍島

黑洞係黑洞